\centerline{МОСКОВСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ}
\centerline{имени М. В. ЛОМОНОСОВА}
\centerline{Механико-математический факультет}
\bigskip

\begin{figure}[!htpb]
\centering
\includegraphics[width=0.3\linewidth]{media/mehmat.jpg}
\end{figure}


{\bf Численное решение двумерного уравнения Навье-Стокса с использованием схемы для $ln(\rho)$ c ценральными разностями (параллельный вариант).}

\def\contentsname{Оглавление}
\tableofcontents{}
